一年一度阿仙奴農曆新年廣告

阿狗柒開

2019 仲有燒

2020

真牛

原來14年已經有

2&b個真香好正

我屌你個閪 年年都期待佢地柒過舊年

好撚牛b

牛逼死了

2019 d人走哂了

枪迷最牛

撩撚伊甸撩

好懷念露JJ嘅完美廣東話

牛b(2&b)死了

派對真係好能似宣明會個「兒童」

會唔會係saka先最似

咱們是中國人不看洋鬼人足球